有冇人而家係意大利

有冇巴絲係意大利玩緊
小弟岩岩係米蘭落機

今晚米蘭
巴打住邊到 我仲未book住邊

住米蘭一間叫new generation uban hostel 本來諗住過去威尼斯兩日一夜 但而家仲plan緊行程 巴打pm我whatsapp

手機無pm tg電話啦

你個到環境點 我見review話無冷氣

意大利都好去
利申 留低過係意大利半年

Urban Brera呢間wor 米蘭有兩間 唔好去錯
冷氣大到要cum被

我冇裝tg 而家裝要電話號碼 我得 data sim

熱到仆街
又熱又曬

仲要周街街頭黨 專搞亞洲人好仆街

有冇ig ig我@lussyway

咁留email? 廢事留電話係到
推唔推薦住e到
準備book

唔洗book架 去到hostel先比 好似26歐 幾ok 舒服得黎又有獨立廁所 2個人一間房
仲要市中心
email: kennethxtra@gmail.com

到左既話 我係2樓 戴眼鏡條柒頭皮就係我

正話見到個po岩岩好由意大利過左境去slovenia

其實無咩野 唔理佢地就得